暫時我地最高武力係咪叔一燒？

黑警搵到啲所謂大殺傷力軍火手足都未用過

叔一燒真係好振奮人心，終於有藍屍受到真正嘅懲罰
記得當日有手足喺西灣河中槍
好彩有叔一燒令我開心返

好多謝果位勇武手足，你係英雄
希望你目前安好，一世平安

馬鞍山手足

心情愉快

都幾單搜到有槍
點解有槍又唔用 等到比人拉
所以開始懷疑係狗插贓嫁禍

明顯係插贓嫁禍啦
呢招係賤賊常用賤招

老實講，叔一燒比人捉到真係好難搞
一個人要有幾憤怒先冒住坐幾廿碌嘅勇氣去點著個火
因為班藍屍曱甴真係太黑人憎，忍咗佢地太耐
馬鞍山果條廢老有今日呢個下場真係要拜網上班惡毒口臭藍屍所賜

佢仲要事前係有郁手
真係完全絕對抵撚死
而家時不時都要換皮吊命,仲慘撚過死

支共慣常手段

聖水

果位手足係真英雄
做左好多人唔敢做既野
有支那人先有支那国
有藍豬先搞到有今日咁差既香港
佢被叔一燒係報應

Pull

中大同理大嘅手足你係咪當佢哋流㗎？

罪犯

但D狗好似冇咩事

藍絲冇蘑菇
左膠/臥底全部死開

有都驚班民意撚、捉鬼撚啦

唔夠叔一燒咁高武力

叔一燒簡直係best of火系2019

中大火箭炮
戰略層面黎講完全係升咗幾個lv

一個人要有幾憤怒先冒住坐幾廿碌嘅勇氣去點著個火

殺到埋身 又姦又殺 都唔夠憤怒
香港人

水魔法，聖水

插你老母呀
而家打機呀？
話用就用
一行出黎幾撚多on9又係度捉鬼呀屌你老母
見你有槍仲唔即係私了你？
點撚樣用呀
同埋唔洗練習呀？
幾撚多野要考慮呀？
有冇諗過呀？

嘴遁。陣前屌狗
次次都搞著前面手足俾燥狗咬

agger
比賽箭又無古時咁塗毒藥，傷唔到重要器官止左血就等好番

下次可摸以黎個犬串燒？
唔到死果刻狗隻們唔會醒
跪求大家
跪求大家

叔一燒勁在有片都拉唔到，淨係拉咗隔籬講粗口嘅夫妻

請大家對準政權
殺狗

俾狗圍曬，無咩傳媒可以跟進報道。

如果打中應該係中大火箭

另外有單射聖水又係拉唔到人

明明呢2個武力咁高 應該調動晒全部資源查cctv

叔一燒之後啲藍屍全部收斂曬

仲有割狗頸

其實係 成日講打講殺

有刀又唔用好撚多鬼

真
仲有上水掃街死老野
殺一儆百係真
個個即刻唔敢出黎嘈

純討論
我就信手足唔會再捉鬼既
以你講法怕比人私了 咪一世都唔洗用
而且有人講過一定要遊行用咩

我同意你講好多嘢要考慮
但係係手足未真係拎出黎用之前
我更寧願相信係狗屈人

更何況又唔撚係割
屌晒老母做乜尻
咩居心 字體大隻d就你啱d？

神裝成日俾人搜到但冇人用過

唔鼓勵 做左最好就靜靜雞
唔想見到有片係twitter上面

你用得槍就要預左走唔甩同無命
軍人上戰場都預哂翻唔到屋企

下次捉到便衣狗都要咁做

唔好吹奏叔一燒!!!
呢單野我地拆咗幾耐?連外國都屌我地
變咗對家版721咁日提夜提
對付郁手藍蛆普通鶳就夠

但燒狗另計

仲要拉唔到

擊退銳武？？？？

理得外國點睇佢地睇撚完標題就next架啦
再唔係直接話藍屍特技人就得
最緊要係股士氣

個位手足請受我一拜

我地嘅最高武力係左膠出場，
佢地臣服咗最勁嘅勇武，
不過自從尋日長江一役，
最高之位就由左膠讓返俾勇武

買得就要預左用啦 柒頭 仲慢慢練習

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

我要雙普選！

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

係破壞閘機 ，因為林奠多番探望閘機

但係係手足未真係拎出黎用之前
我更寧願相信係狗屈人

你呢種諗法嘅殺傷力同割相比有過之而無不及丫嘛
你係質疑緊願意行前嘅手足嘅決心呀
呢種諗法同14年覺得勇武就係鬼有乜撚野分別呀
唔屌你老母屌邊個呀？

上面條撚屌大字我咪配合返囉
冇話邊個啱啲
你駁到咪駁囉

講粗口都拉 真係over my dead body

你用黎睇下呀？話用就用咩

發夢有朋友喺威院度做
話佢應該過唔到半年

呢單野最屈機係港共仲未拉到人 佢地都同唔到藍絲交代

真咩 晚晚出黎撕連儂
唔硬碰但轉地下化仲有效率

藍屍本質咪又係自私同欺善怕惡
佢哋應該慶幸緊唔係自己俾人燒

買完番黎先練咁都講得出
一入口已經極高風險 總要攤咁長時間

班垃圾只係識欺善怕惡，關埋屋門打老婆仔女

又係MOS

暫時數一數二
仲有進步空間，2020新年願望大家 "步步高升"

個人推崇中大同理大一役
真正擊退警暴
叔一燒個副作用太大 不予置評

如果真係有軍火又知道係用黎針對警甴，尋日果幾隻會夠膽咁樣走入集會場地? 當人弱智咩

用槍為左殺狗定革命
前者，一兩把就得
後者，起碼要上百支

理大你肯定？

燒銳武先係振奮人心

叔一燒係個阿叔扺死

幾時狗一燒

一世平安

叔一燒係藍絲廢老係坊間都仲有爭議
如果換着係黑警成件事睇落只係最低武力

大家唔記得咗 粒headshot磚？

有冇人知最後有冇手足比人拉咗

真係當人傻，搜到有槍但係係從來未撚用過

AGGER, 火魔命中率好低

我都覺 人就實係真既

但槍就...得警甴嗡 一權獨大

訊號彈果野夠厲害

元朗隻休班狗比火魔燒兩鑊？

叔一燒我覺得係比人吹大左
條友唔似咁傷

叔一燒做起嚟唔難 但到而家都只有個位手足有咁嘅勇氣
可見香港示威者有幾咁守規矩

希望叔一燒手足平平安安 無論你依家身處何方 我地都唔會忘記你 有需要請求救 多謝

推

冇

唔完全命中, 應該冇乜傷

下次不如燒春袋

吓，架RX-78都未用

真

叔一燒義士請受小弟一拜

你估有槍班狗唔驚？槍一到埗就拉人喇

老實講，佢要插贓嫁禍是但塞把刀都夠做，又簡單

巴打千祈唔好認, 到時上訴庭我哋會用陪審團否決權救你出嚟

可惜綠曱甴防火

物理上 係
精神上 唔係

有心嘅用支枝牙籤都得, 你只係要點穴制造效果,而且絕對唔須要打擊暴徒,可能釘官更有效果.

轉頭會搵度有架坦克～火箭炮係山上

其實睇返半年前，都有人有軍火收埋係自己屋企，亦都有發現過槍擊案，根本唔關示威事，可能比人拉既本身都有槍，不過只係黃

你咁講咁唔洗文宣啦
依家已經係有手足比人拉咗
仲慢慢認 係呀 係我地廢呀
成批嘢比狗起晒呀？
邊個會無士氣多d？
更何況同14年個陣個出發點已經唔同
點會有乜撚野分別

又怕手足私了
拎住高風險嘢都仲叫人去練習
係邊個無考慮過呢其實？
要屌我老母既隨便 大家都想件事好
屌完你舒服既 自便

btw mon post見到我地互屌實好開心

支持

用腦啦
係為咗捉手足
屈佢哋有槍再插贓嫁禍

無人叫你示威時用，爆休班狗個頭應該唔難。可以學下徐 sir

雖然點揀都寧願手足冇中槍
但叔一燒單野真係好爽皮

件衫only
如果噴火中頭一樣

-0-0

仲講乜割唔割槍個d就算啦

你話有無人有槍 我相信有 但好少
但popo下下話搵到又自動步槍 又手槍加幾百發彈 就真係似跟到人 再砌生豬肉

因為咁易就係香港地有自動步槍 又幾百發彈 popo一早死幾件 仲洗俾人打到咁

燒撚死哂啲死廢老去啦
賤撚過狗

外國屌完之後點
唔屌又點
望下日落廢國咪又係咁

火魔掟中裝甲車嗰下真係

驚死嘛
似真香港人子彈都唔驚咩
之前係唔知立場定邊度睇過篇社評話藍屍既本質只係懦弱者

刀割狗頸
可惜失敗左

收嗲啦廢柴，你又唔話班自由揮係罪犯？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

7頭快D死!
黑警死全家

阿Sir 午安呀屌你老母

真
香港手足挨到咁耐已經好了不起。

有狗出黎先同狗一齊圍威喂

向所有勇武致敬

係睇乜代宗師

好似話叔一燒扮休班警，手足當左佢係狗先狠下心，普通藍絲邊會有呢種待遇

最高武力係呢度，棒球棍法，專業裝備

手足好型
有盾咪又係比人打到仆街 垃圾狗

火魔法燒狗車畫面靚, 但係叔一燒先至震懾作用, 嚇到班藍屍而家唔敢係條街度嘈, 仲要呢單野捉唔到人

義士

d情報應該係跟左好耐好具體，應該知你打算用係咩場合咩時間，咁當然係你出手前會拉。

班廢老剩係靠惡
你惡過佢地就聲都唔夠出

你越縮就會變九龍灣個跆拳道黑帶手足咁

有警察受過聖水淨化，仲未好返

振奮人心之舉, 但可能有無機會燒其他

你三萬警曱同事的確係

當日大把左膠大愛撚！but time will tell

對中共黎講最高武力其實係涂塗佢國徽，所以當晚搞完後即刻叫何君堯聯同鄉黑做野，燒國旗無人命傷亡都告暴動，因為傷害左全國人民既玻璃心，燒藍絲果單政府只係以煽動人民分化角度去宣傳，其實政權懶得你去死。

上次有巴打講過去左台灣

不要glock 17 AR15 要uzi 同P90

防唔防屎先

Glock 17 唔易渣

其實，件衫只要洗過幾次就唔防火

我知，當然事先要練習

咁既推論姐係下次會發生係休班警到

火魔法係最好
但係請對準人和車
唔係用黎set rb

佢地好似係Deep web 到賣槍

買AR 15 就唔割 但有更好選擇俾冇燒過槍既手足

你點知的

但叔一燒之後文宣組拆左好耐，唔該唔好成日用到最高武力，可以既麻煩用d少d副作用既手法。

支持英雄

好 閣下幾時去現在同手足講 同親身阻止佢地

Good luck